一邊聽住1.0.1首Downpoor 一邊睇PD新聞...（咸左）

이 비가
머리 위로 쏟아지면

收皮啦

下== 男人吾咸得？TT

咁冇野了 我出返去先

흠뻑 젖고 말겠죠
내 마음도

下典解==

男人我唔留意

這場雨

傾瀉而下的話

一定會濕透的吧

粒仔燈死MOMOLAND 之後有咩打算？🤔

머물러줘요

아직까진 그대 없이 나 혼자

이 비를 맞기엔

IU

아직 어리고

조금 무서워

금방 그칠 거란걸~

😱😱😱

뻔히 다 알면서도

그댈 찾네요!~

이제 그만 到此為止

다 그칠까 都停下嗎

이 빗물도 這雨水也好

내 눈물도 我的淚也好

(;´༎ຶД༎ຶ`)

咸死小妹了(;´༎ຶД༎ຶ`)

樓主on9 冇人理你呀

樓豬幾時再畫畫

太傷心💔 畫5到...

系 好慘...💔

想喊了...😭😭😭